入來估歌仔！！

啦 啦啦啦 啦啦 啦啦 啦 啦啦啦 啦啦 啦啦 啦 啦啦啦 啦啦 啦啦呀 啦啦啦啦 啦啦啦啦 啦呀呀 呀 呀 呀呀 呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

登登登 登登登 登 登登登 登登 登登登 登登登 TWO噢運科 登登 登登登 登登登 登登登 登登 登 登登登 登登 登登登 登登登 登 登登登 登登 登登登 登登 登登登 登登登 登登登 登 登登登 登登 登登登 登登 登登登 登登登 登 登登登 登登 登登登 登登 登登登 哈哈哈 登登登

廢事太易 有啲歌詞無打 求秒

1. Happy tree friends

咩地區歌？ 好難估

似 但唔係

亞洲

開估 估唔到

呢d真係歌詞

1. la la la love song
2. kpop

前一段算係 因為真係人聲黎
後面登登登嗰段 得TWO噢運科同HAHAHA係人聲

1啦啦啦嗰段幾似 但登登登唔似
2係歌名黎？

咩語言

幾年前嘅韓狗歌 都好出名

Poker face

Nono

我唔聽kpop 淨係識fantadtic baby

呢首都係嗰啲年代嘅野黎

Crayon？